吹水台點解po文會冇人同我吹水

快啲嚟呢度 個爐好暖

Po乜撚嘢文？